有冇人起到陳怡底?

唔想share佢D link
條八婆好乞人憎, 成日講歪理.

attention seeking bitch

我都想知